選舉贏係開始

我覺得選舉贏係幫大家拎資源
創造黃色經濟圈 支持抗爭持續發展
透過黃色經濟圈 話比人知 咩叫君子愛財取之有道 邊間支持真香港人既價值既商鋪就邊間先生存到 喚醒番香港人咩叫良知 只要你係藍既就罷買 話知你d野有幾好幾平 冇良知既人就要被淘汰

同時可以請番手足 經濟上支援番佢地
我覺得和勇唔止要不割 重要互相扶持
勇武幫大家爭取到今次機會 和理非贏左之後 都應該要幫番勇武
首先最基本經濟上既支持做到 再監督議員 追究黑警 救番被捕手足

今次運動將香港腐敗左幾十年既問題一次過抽晒出黎希望可以一步步改變番個社會

今次贏係值得慶祝 但係之後既路先係真正既開始

希望泛民記得佢今日既票係勇武血汗換番黎
亦都係時候回報番手足了 相信第時有咩事手足都會企出黎幫你擋子彈